[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(335)

以為冇人開 搵唔到

對唔治

冇人揾到我

三個⋯⋯

冇關係

有3個335係咩玩法

撞哂機我飲

三個post同步進行 蔚為奇觀

真是他媽的牛b死了

飲咳藥水？

因為以為冇人開

飲到high high 地 再啪支可樂

唔好再笑

唔敢笑人.... 頭先講嗰啲嘢收返sorry

今晚好靜

明天去玩了

我唱歌你聽

得番成堆病人

其實我打緊機

死開啦咁

唔好咁⋯⋯⋯唔准其他人提起傷心野

好惡

ht....? 唔明

隨時訓著藥力發作

隔住個mon都feel到啲病菌

俾你聽啲嘢

咳咳咳⋯⋯

今個星期公司真係勁多人病唔知咩事

有冇人想睇我單人匹馬同四個肺癆患者食飯
然後冇事行返出嚟

一定病
可以加埋hal

唔病有冇獎

G持去醫院canteen食飯

五個對住你咳半個鐘頭

通常好難食

去過...個飯好平

為咗令粉粉成為我地嘅一份子

會嘈死我先
「好嘈啊收聲」

冇用㗎

靜了

冇人理我...

得返我地

???

好撚cute

以為𥚃面有仔睇

人

掛住C交？

去左痴膠

以為你私到正仔掛住傾

應該係我太醜 嚇走曬人

邊到有正仔？

個個都咁講自己

冇

我係醜...

其實我都唔好呀

但你有仔

我都好醜

有冇得望

Pm

咁佢咪同我差唔多大...

想買fm20

Why not

fm買完冇玩過...

完全唔好球類⋯⋯

我就係唔知自己玩緊乜...

唔緊要啦 本身都算係小眾遊戲 其實我係專登拎嚟玩英冠同埋港超

諗起fm200..

發夢免費提供性服務？

滅火嗰啲....? 啱啱google咗

之前發夢聽人講黨鐵每個站都有 好貴 唔好掂 仲有隻有毒既叫btm

地鐵鬼仔好撚惡 每日返工都畀啲波板糖大媽大聲吆喝

地鐵鬼子

屌你老母 再串d我訓係地下話比佢嚇到癲癇症發作 做民事索償

人無恥便無敵 睇下林奠就知

負皮畀佢

人哋有權有勢 當然無恥便無敵
冇權冇勢嘅市民只能隱忍

我覺得要比like佢 佢先係港獨之母 曲到圓去對抗中共 仲要係人權法過緊既時候黎講

佢講得冇錯呀 係大家不願面對咋嘛
唔係以為中國會畀民主你下話...
香港本質就係殖民地 1997只係換咗殖民主..., 歷史話畀我哋聽如果殖民地想有民主 淨係得一個方法

獨立建國

咁當然你可以話可以參考自治領果d 不過嗰啲係好後話了

唔好睇小自己 有d野係要向自己捍衛 九巴司機都識去索償

係嘅 呢句真係正
根本叫我哋去全力支持香港獨立

冇呀 見到佢自動負皮

我唔信香港有法治囉...

中英聯合聲明其實有 佢奶硬

唔相信還唔相信 但係你唔行使公民權利 就唔好話人唔比你 最好就唔好有法治 推上國際攬炒 反正我唔生仔

食咁嫩口

得罪講句 國與國之間嘅條約向來都係發誓當食生菜
中英聯合聲明本質上同減低食物中鹽和糖
差唔多 英國冇能力約束中國 中國亦都唔會當呢條聲明係乜嘢

即係好似搞嘢之前 乜都可以應承你 搞嘢之後諗諗先咁樣

咁我都明 好似d清朝債券咁 不過只係仲想有一絲絲希望姐

寧願當年政改通過 有篩選嘅普選一定好過依家個選舉

好感動

你啲同鄉.....

唔知醒又sickleave了

要唔要摸零call？

早呀

早晨..........

早晨....

完全唔明點解啲人搭巴士個頭可以挨住玻璃瞓著
架車一路凳個頭就一路「砰砰砰」

之前試過咁瞓痛撚到醒咗

習慣成自然

哈囉～

密集式討論

意思係唔挨玻璃挨佢？

我以前有個女同事 成個身都係一陣味
臭臭地嗰種 即係類似海天堂龜苓膏廣告入面個女仔咁樣

我托頭

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
先莫說拍拖....
我發覺...我連追求一個人都不太善於表達...

（被某會然撚狗咁撚...)

有冇咩矮㭍毒...可以陪我圍爐...

唉

做乜呀

成間餐廳有三張空枱
個廢老一嚟就衝嚟搭我枱係jm9

全民暴食抗暴政！

對唔治⋯⋯我走

真喎 我隔籬三張空枱連住無人坐 一張枱有四個位咁多
佢係要坐我對面

我坐這裏...你坐過嗎

你想追邊個

你問下啲淫0（肉）

底線你囉

好睇人夾人

好～～～～～
Very good

感激你陪我圍下爐

小綿羊～～～
好耐冇見

我真的不太清楚...
3個公仔禁禁禁就出左

茶茶早晨

唔係啊

我試左啦
space
Try it~

我有post.......

不過行山好熱

morning 零

咪玩啦
叫返小西...
激尻氣!點會仲未夠30日..
我想改返個名

光復香港
時代革命

西西

出汗咪濕

唔著衫

西西哥哥

講笑

你真係信我會post?????

冇呀

係咪引緊我.......

但求改返名渣
P牌冇得甩，公海官方po話6月後既會然P到另行通知

相？？？？

哦

矮柒毒暗瘡油頭ok?

西西只愛底線
不如考慮第二個啦

佢成日講大話 咁都信

又飲

Ok~~~
Exact7ly同病相連

我要禁室培慾佢一次先收手

想知到點樣禁室培慾....
要種花花嗎。。？

我bb10/10

因為冇圖

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

我未入圈

同我相認

台中了

講邊個

Am...
純粹飲大左，睇緊naruto....
太熱血gwa.......
雖然呢個原因有d弱智，但...的確係事實...
我改返名做炯植就唔會再改名架啦
仲有...唔係咩0廁

Ching~~~
呢個解讀不錯，我都冇諗過
𨳒閪真係0次～
吉人就一次咁多多...

其實...
我一路都冇講！
最衰就係大家樂你...
我個時見你成日改名，又改做肥婆等，咁好玩
咁心諗咪改下玩下囉
仆街...後悔左成個月
（咁講姐，唔係話怪你）

周杰倫

成班唔使番工⋯

？

一向都係

意思係佢去到台中準備食台仔 好似係

你都吉過........我未...

喊咗

係咪condom 咁。。？

返緊匡智

成個post接力去玩.....
幾時到我。。。

想食大陸仔...

梳囉...

點解

嗰個大陸仔嚟

有啲大隻又on on99咁好正

狗衝了

吐痰嘅話不了.........

若這一刻我竟嚴重癡呆 跟本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

漸漸我甚麼都不想知道

我覺得迷失竟比醒覺好 亂入

人總須要勇敢生存.....

+1

係....
我直頭有諗過而家比較流行既咩無痛無痕微波切大汗線
一旦有汗漬出現，自己會超尷尬

不過好唔健康 好似

我自己都係咁諗...可能仲比較愚昧gwa....
我都仲唔試，得兩個原因：
1.我心諗出汗排毒，切左條汗線，咪積聚d毒散唔到囉（我咁諗啦）
2.我對加拿大毛有d情誼結，萬一佢要我剃毛，我過唔到自己（雖則我d 朋友話會生返架ma, 但...白切雞呢個心理關口對我仲...好難接受

Ching~
一d都吳肥
操極都未賬咁
問題係自己會覺得好尷尬

漲

白切西

佢自爆過㗎

點點～
差d比你嚇撚死

做乜

未夠都夠丁

咳咳咳～咳

死開

點點...請不要再吹奏了
我會被他人恥笑的....
比mku等等見到我都唔敢想像，串到一棟都冇

重點係...我比人彈

咳⋯⋯咳咳⋯

底線......
I’m so sad

呢個post係病毒溫床

家姐家姐
呢d真係有market咩？
係我就唔駛太灰心了

痴線你黑洞黎？

又飲得又大隻又大丁

雖然被彈
謝謝家姐
人總須要勇敢生存

夠用喇

邊個彈你......

唔講得......
梳 點點

咩呀
唔好曲解

佢飲到入院院好似係

hughug

揾唔受得嘅零仔

借個位，多謝

10月3日 光復始創 第二擊!!!

如果.....一個會然...
你send極msg比佢都吳多理唔點覆
但係呢度就會同吳同人吹下水...

我係咪收得皮......

唉

不如試下打俾佢

都唔係好差姐
自我感覺良好

只係..... 好無奈

唔關係啊！！！！
人地唔係外貌協會

底線！底線！
咩都係底線！

哦

底線

個條線

一撳就respring

正

淫到你。。。

你點知唔係

有仔都........

我又唔係搵fun

某條線！！！！！

大隻仔飛釘好淫

見到會想撚下佢

你信？

點幫

悶悶

用點點咪得囉

得咗

無 得 彈 ～

食雞翼啲聲食到好似......啜啜

嘔返啲奶出嚟

我鍾意藍色多啲.....

食你既飯飯喇 嘈

吓？阿凡達？

信住先...

因為我應該靚過佢， 人地講心架，佢好成熟，好心思細密
（只係怕太細密）
當你慢慢長大，你就會察覺到外貌其實真係並不那麼一回事～當然每個人都鍾意靚既野啦但已經係次要，要嘗試搵一個互相扶持走落去既人先係前提～～～
我10年多未試過對其他人有好感，我會盡力捉實佢
如果最後都捉不實既，起碼我無悔，至少呢一刻我仲頂到既...

波波好大隻

即係邊個？

嫩紅素？

有無人追我..

係呀

潮文😂😂

當係條線啦

我啜lin lin 啜到我唔好意思.....

無得當架wo

唔開心？

post 有人接住你去旅行

等等我...

不能說的秘密...
萬一、意外、有幸我同到佢一齊既，到時話你知
鈴～鈴～我到時大大聲呢個round我既
（其實好難，ff緊）

我搵定條絲巾岀黎

「鈴～鈴～」呢個音效係咩黎

痾尿

我都冇同你私交過
唔好擺我上枱好喎

乜撚野呀

。。。黑撚問號

西西只係西西......

痴左綠？

第一日識我？

Sor.....

笑到我痴左線

通常d人萬歲唔係會敲鐘架咩？

1號姐姐

躺著也中槍

聽說冇

一星期兩次已經覺得好time consuming

而家習慣嚟

我係肥jer 大家嘅kai 心果

佢係咁

⋯？

淫

毛髮可修飾的一對手

悶悶成日恰我

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(336)

做乜蝦腳仔

我記錯

你記錯左冰個

唔講

勇者不只得我～

記錯你囉

我好乖

殘花

⋯⋯⋯咩意思

菊花殘

嚇到冇人

講緊你自己？